<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
  <!-- Whenever we add a new string, translations are not available immediately -->
  <!-- When adding a new string, remove the '>' above and uncomment the below line -->
  <!-- tools:ignore="MissingTranslation" > -->
  <!-- When updating strings, also update android\Test\MAMTests\MAMStrings.cs in the MDM repo -->
  <string name="wg_offline_branding_managed_by">A munkahely kezeli</string>
  <string name="wg_offline_go_back">Vissza</string>
  <string name="wg_offline_cancel">Mégse</string>
  <string name="wg_offline_get_the_app">Ugrás az Áruházba</string>
  <string name="wg_offline_policy_required_message">Ez az alkalmazás nincs beállítva az Ön általi használatra. Kérje az IT-részleg segítségét.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_install_required_message">Csak akkor használhatja a munkahelyi vagy iskolai fiókját ebben az alkalmazásban, ha telepíti a Microsoft Intune Céges portál alkalmazást. A folytatáshoz koppintson az Ugrás az Áruházba lehetőségre.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_install_play_store_not_enabled_message">Csak akkor használhatja a munkahelyi vagy iskolai fiókját ebben az alkalmazásban, ha telepíti a Microsoft Intune Céges portál alkalmazást a Google Play Áruházból. Az áruház használata jelenleg nincs engedélyezve az eszközön. Telepítse a Google Play Áruházat és engedélyezze annak használatát, majd próbálkozzon újra.</string>
  <string name="wg_offline_ok">OK</string>
  <string name="wg_offline_must_restart">Az informatikai részleg mostantól gondoskodik a munkahelyi vagy iskolai adatok védelméről ebben az alkalmazásban. A folytatáshoz indítsa újra az alkalmazást.</string>
  <string name="wg_offline_initialization_failure">Hiba történt az alkalmazás indításakor. Próbálja meg frissíteni az alkalmazást vagy a Microsoft Intune Céges portál alkalmazást. Ha segítségre van szüksége, forduljon a rendszergazdához.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_removed_notify_wipe">Munkahelye eltávolította az ehhez az alkalmazáshoz tartozó munkahelyi adatokat, mert a Microsoft Intune Céges portál alkalmazás vagy annak adatai el lettek távolítva. Ha újra szeretne csatlakozni, jelentkezzen be munkahelyi vagy iskolai fiókjával.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_removed_notify_system_wipe">Munkahelye eltávolította az ehhez az alkalmazáshoz tartozó adatokat, mert a Microsoft Intune Céges portál alkalmazás vagy annak adatai el lettek távolítva. Az alkalmazás bezárul. Ha újra szeretne csatlakozni, jelentkezzen be munkahelyi vagy iskolai fiókjával.</string>
</resources>