<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
  <!-- Whenever we add a new string, translations are not available immediately -->
  <!-- When adding a new string, remove the '>' above and uncomment the below line -->
  <!-- tools:ignore="MissingTranslation" > -->
  <string name="wg_offline_branding_managed_by">Beheerd door uw organisatie</string>
  <string name="wg_offline_go_back">Terug</string>
  <string name="wg_offline_cancel">Annuleren</string>
  <string name="wg_offline_get_the_app">Ga naar winkel</string>
  <string name="wg_offline_policy_required_message">Deze app is niet ingesteld voor gebruik. Neem contact op met de IT-beheerder voor hulp.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_install_required_message">U moet de bedrijfsportal-app voor Intune installeren om uw werk- of schoolaccount te kunnen gebruiken met deze app. Tik op Ga naar winkel om verder te gaan.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_install_play_store_not_enabled_message">Als u uw werk- of schoolaccount met deze app wilt gebruiken, moet u de bedrijfsportal-app voor Intune vanuit de Google Play Store installeren. De Store is momenteel niet ingeschakeld op dit apparaat. Installeer de Google Play Store en schakel deze in. Probeer het daarna nogmaals.</string>
  <string name="wg_offline_ok">OK</string>
  <string name="wg_offline_must_restart">De IT-afdeling helpt u om werk- of schoolgegevens in deze app te beveiligen. Start de app opnieuw om verder te gaan.</string>
  <string name="wg_offline_initialization_failure">Er heeft zich een probleem voorgedaan bij het starten van uw app. Werk de app of de Intune-bedrijfsportal-app bij. Neem contact op met uw IT-beheerder als u hulp nodig hebt.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_removed_notify_wipe">Uw organisatie heeft de gegevens verwijderd die zijn gekoppeld met deze app omdat de gegevens van de Intune-bedrijfsportal zijn verwijderd of de toepassing is verwijderd. Meld u aan met uw werk- of schoolaccount om opnieuw verbinding te maken.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_removed_notify_system_wipe">Uw organisatie heeft de gegevens verwijderd die zijn gekoppeld met deze app omdat de gegevens van de Intune-bedrijfsportal zijn verwijderd of de toepassing is verwijderd. Deze toepassing wordt nu gesloten. Meld u aan met uw werk- of schoolaccount om opnieuw verbinding te maken.</string>
</resources>