<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
  <!-- Whenever we add a new string, translations are not available immediately -->
  <!-- When adding a new string, remove the '>' above and uncomment the below line -->
  <!-- tools:ignore="MissingTranslation" > -->
  <string name="wg_offline_branding_managed_by">Διαχείριση από τον οργανισμό σας</string>
  <string name="wg_offline_go_back">Επιστροφή</string>
  <string name="wg_offline_cancel">Άκυρο</string>
  <string name="wg_offline_get_the_app">Μετάβαση στο Store</string>
  <string name="wg_offline_policy_required_message">Αυτή η εφαρμογή δεν έχει ρυθμιστεί για χρήση από εσάς. Επικοινωνήστε με το διαχειριστή IT για βοήθεια.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_install_required_message">Για να χρησιμοποιήσετε τον εταιρικό ή σχολικό λογαριασμό σας με αυτήν την εφαρμογή, πρέπει να εγκαταστήσετε την εφαρμογή Εταιρική πύλη του Intune. Πατήστε “Μετάβαση στο Store” για να συνεχίσετε.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_install_play_store_not_enabled_message">Για να χρησιμοποιήσετε τον εταιρικό ή σχολικό λογαριασμό σας με αυτήν την εφαρμογή, πρέπει να εγκαταστήσετε την εφαρμογή Εταιρική πύλη του Intune από το Google Play Store. Το Store δεν είναι αυτήν τη στιγμή ενεργοποιημένο σε αυτήν τη συσκευή. Εγκαταστήστε και ενεργοποιήστε το Google Play Store και έπειτα δοκιμάστε ξανά.</string>
  <string name="wg_offline_ok">OK</string>
  <string name="wg_offline_must_restart">Το τμήμα IT σάς βοηθά πλέον στην προστασία των εταιρικών ή σχολικών δεδομένων σε αυτήν την εφαρμογή. Επανεκκινήστε την εφαρμογή για να συνεχίσετε.</string>
  <string name="wg_offline_initialization_failure">Παρουσιάστηκε πρόβλημα κατά την εκκίνηση της εφαρμογής σας. Δοκιμάστε να ενημερώσετε την εφαρμογή ή την εφαρμογή Εταιρική πύλη του Intune. Αν χρειάζεστε βοήθεια, επικοινωνήστε με το διαχειριστή IT.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_removed_notify_wipe">Ο οργανισμός σας έχει καταργήσει τα δεδομένα του που σχετίζονται με αυτήν την εφαρμογή, επειδή τα δεδομένα ή η εφαρμογή Εταιρικής πύλης του Intune καταργήθηκαν. Για επανασύνδεση, πρέπει να εισέλθετε με τον εταιρικό ή σχολικό λογαριασμό σας.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_removed_notify_system_wipe">Ο οργανισμός σας έχει καταργήσει τα δεδομένα του που σχετίζονται με αυτήν την εφαρμογή, επειδή τα δεδομένα ή η εφαρμογή της Εταιρικής πύλης Intune καταργήθηκαν. Αυτή η εφαρμογή θα κλείσει τώρα. Για να συνδεθείτε ξανά, πρέπει να εισέλθετε με τον εταιρικό ή σχολικό λογαριασμό σας.</string>
</resources>