<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
  <!-- Whenever we add a new string, translations are not available immediately -->
  <!-- When adding a new string, remove the '>' above and uncomment the below line -->
  <!-- tools:ignore="MissingTranslation" > -->
  <string name="wg_offline_branding_managed_by">Kuruluşunuz tarafından yönetilen</string>
  <string name="wg_offline_go_back">Geri dön</string>
  <string name="wg_offline_cancel">İptal</string>
  <string name="wg_offline_get_the_app">Mağazaya git</string>
  <string name="wg_offline_policy_required_message">Bu uygulama, kullanmanız için ayarlanmamış. Yardım için BT yöneticinize danışın.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_install_required_message">İş veya okul hesabınızı bu uygulamayla kullanabilmeniz için Intune Şirket Portalı uygulamasını yüklemeniz gerekir. Devam etmek için “Mağazaya git” seçeneğine dokunun.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_install_play_store_not_enabled_message">İş veya okul hesabınızı bu uygulamayla kullanabilmeniz için Intune Şirket Portalı uygulamasını Google Play Store\'dan indirmeniz gerekir. Mağaza şu an için bu cihazda etkinleştirilmemiş. Google Play Store uygulamasını yükleyip etkinleştirin ve tekrar deneyin.</string>
  <string name="wg_offline_ok">Tamam</string>
  <string name="wg_offline_must_restart">BT departmanınız artık bu uygulamadaki iş veya okul verilerini korumanıza yardımcı oluyor. Devam etmek için uygulamayı yeniden başlatın.</string>
  <string name="wg_offline_initialization_failure">Uygulamanız başlatılırken bir sorun oluştu. Uygulamayı veya Intune Şirket Portalı uygulamasını güncelleştirmeyi deneyin. Yardıma ihtiyacınız olursa, BT yöneticinize başvurun.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_removed_notify_wipe">Intune Şirket Portalı verileri veya uygulaması kaldırıldığı için kuruluşunuz bu uygulamayla ilişkili olan verileri kaldırdı. Yeniden bağlanmak için iş veya okul hesabınızla oturum açmanız gerekir.</string>
  <string name="wg_offline_ssp_removed_notify_system_wipe">Intune Şirket Portalı verileri veya uygulaması kaldırıldığından şirketiniz bu uygulamayla ilişkili verileri kaldırdı. Bu uygulama şimdi kapatılacak. Yeniden bağlanmak için iş veya okul hesabınızla oturum açmalısınız.</string>
</resources>